====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est l ' origine de l ' École nationale supérieure de Création industrielle — les Ateliers — qui se donneront pour parrains Jean Prouvé et Charlotte Perriand .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

